95巴絲入黎吹水（39）

Hi 又係我

hi哂你地

留名訓

好慘
你仲有年幾要讀, 唔好怕醜識下人啦

你從新講一次先

其實仲有一個既 但忙住上莊冇上堂好少見
其餘都埋哂堆

講咩

埋咗堆咪插入去囉

咁樣好odd姐

你個科又係女人多?

女多d但冇咁極端 大約6:4掛

冇野了

潛

咁你想識朋友啊嘛 係咁架啦

無奶油個喎
咁都咁小圈子

通常我都係向d得自己一個坐既人埋手

有d yr1已經一堆 有d ocamp識又一堆

你咁早返
咁應該係人地坐埋黎個喎
咁岩坐埋黎個d咪可以問下野囉

唔玩ocamp 對條仔咁好

所以之前個女仔咪問我野
但佢同我讀唔同prog

唔鐘意玩集體遊戲 不過事後有少少後悔冇玩ocamp

毒
不過我玩完同個班人都係frd得1個sem 之後冇聯絡

偽毒

幾好睇喎手字

毒撚科 入到去咪又係成班毒撚

都會接觸到其他科既人嫁嘛

同我講？

我都係唔鐘意ocamp 但去左個唔係嗰種ocamp嘅camp之後發現ocamp其實真係識到人

去都冇去過 淨係係gym room識人

你鐘意我嗎

Nooooooooooo
我個科=department
換句話講 我個department得1科

咁係乜camp

佢都跟左你姓改名啦

即刻上網search

唔識講 唔係全玩唔種camp

你pm我話你知咪仲快

其實我好似係度同將軍講過
但佢應該唔記得

冇用電腦用唔到tg

你做咩暗串人地

自私傾

del咁d片都有返位啦

上了癮 涼都未沖

你諗左去邊

咁佢想知我又唔想係度講姐

同佢冇傾過

上咩癮 寫字癮?

冇片喎

抄我個名一百次？

其他人

我太毒

閃卡

都冇喎 我咁乖

Me 都是

冇自己定冇人地？

Both

比較好奇會有人自認有既咩

今日開完會 心情不爽
好煩

有咩會開

我有好多自己嘅上半部分閃卡

無計啦 靚女係多人針對㗎啦

啱啊

而我就有你嘅下部分

做咩講出黎

玩到無墨啊因住

拼圖？

頭先公整d喎

我個名呢？一百次呀

無咗最重要嗰個位

係邊個位呢

包夫google到未

隻野合完體係咁

有幾個prog好相似 唔知邊個先係

個間野開既top up唔係好多個姐

欣賞你既努力
但我咪俾左圖你睇囉

原來佢最重要嘅部位係星形

星星頭

掉進了坑

寫字都坑?

對

讀書人既野我真係唔會明

講到你冇讀書咁

孤單單的小伙子不顧寂寞 徘徊樹下直至天際露月兒

只係識多2隻字既地盤佬

只係鐘意寫字 並不是什麼讀書人

這小子欲斷難斷這故事 全為愛上了你偏偏你不知

睇完你寫手痕 字醜

整整齊齊

但柒

不錯啦 我有啲字都寫到好奇怪

果啲筆劃多又痴埋一舊真係無解

今個sem有科中文
我先發現我好似唔識寫字咁

好鐘意寫嗰啲

中文啲科讀死人

搞到我都想寫

寫吧

咩事呢個鐘數你地仲係度

寫緊字牙

咩樹呀

一千零一次發好夢
最開心果陣鬧鐘響

Ni men hao ma

(╯°Д°）╯︵ /(.□ . \)

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

Happy☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

o(*////▽////*)q

⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

╭(╯3╰)╮

(＞人＜;)

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

( ´ ▽ ` )ﾉ

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

(⊙_⊙)

（＾◇＾）

o(≧v≦)o

(つД`)ノ

(´･_･`)

(;´༎ຶД༎ຶ`)

Σ（ﾟдﾟlll）

ヾ(＠⌒ー⌒＠)ノ

ˊ_>ˋ

包

我有追post 架
講我壞話

21連＼(^o^)／

唔關我事呀

嬲你地

我琴晚一早blackout左

頭好痛

好急💩

成年都食同一樣早餐

無食早餐

有幾好

唔想醒

我都發左個夢幾開心
結果就瞓過龍

租腎

I'm not looking for somebody with some superhuman gifts
Some superhero, Some fairytale bliss
Just something I can turn to somebody I can kiss

個個都寫字 我又寫先
利申寫得超柒

今晚返去一齊寫

屌,食完飯之後要開會,叫埋我去

點解你地個個啲字都靚既

我都叫靚

又夠鐘返工

我手字有時連自己都睇唔明

小學雞字

call me

that's me

早晨

起身留個名

早

早啊

Da jia hao ( ´▽` )ﾉ

Meeeee

晨早又可以寫字

影D飛機黎睇下

佢自己嗰㗎？

幾cute

上面冇人理我

好大

宜家要寫字先有人理

好撚凍呵到出煙

我剩係覺得好潮濕

好大霧
但唔凍

返緊工冇得寫

扮工寫下先

無筆係手寫唔到字

好柒

今日唔知會唔會好多機轉飛去其他地方

Why

太大霧
雖然有自動降落

一直都在流浪

可我不曾見過海洋

我以為的遺忘

潮濕真係好嘔心

原來躺在你手上

我努力微笑堅強

寂寞築成一道圍牆

也敵不過夜裡

最溫柔的月光

我會一直想你

忘記了呼吸

孤獨到底

讓我昏迷

完

早排先乾到仆街 依家又勁潮濕

巧diRtY( ･᷄ὢ･᷅ )

濕淋淋咁
任何野都唔想掂
行路又驚跌

你試下吸濕

好易仆

新人係外國留名

喂巴打你讀邊間

外國語大學

Degree?

扮新人

街街街街街 街街 街街街 街街街街街 夢之音樂街

Hi 之前未見過你喎 自貼咗未？

係咪要笑嫁

Yes ar

其實我係舊人黎嫁

可以笑住喊嘅😂😂

😂😂😂

終於用到自己位個printer,幫同學印notes

真巴？

諗起喊住自拍

真巴．真名上連登

食完狗飯canteen 既咖哩

咖喱

食完先記得影

咁既色既

返埋今日放四

佢話係泰式咖哩

留名
有冇手足都今年grad

醫院飯真係狗都唔屌

👳🏿💩何何遮

呢個係印度喎

佢整傷咗個頭嘛

世界級

無咁快

我個真名吳彥祖俾人搶咗嚟用

又發現多個靚女

閱

原來琴日走左個堂tutorial得3個人番左

唔係點叫頹飯sin

但早餐好抵屌

咁點幫簽

2x 蚊算係咁

冇簽啦
其實我唔計attendance 但attendance係當你差少少合格既時候幫你

話說之前行過見到 點解要改個咁嘅名

仲要整大隻字

點解揀去韓國

wa diu
好想食

雞翼

幾錢

53蚊連埋湯

係咪間間都有

應該係
你上pizzahut個網有得睇
個人覺得幾抵食

一人餐嘛

飽唔飽㗎 迷你批兩三啖就食曬

星期二返學食先

望到好飽

原來仲有13個人未present
早知唔返呢堂

一陣好似又要做奴工
仲諗住hea 埋今日閃

其實唔係好飽不過志在夠吸引

Da
Da de la Da de la da da
de la de la de la

高朋滿座！

你琴日一講完 就離唔開我腦海

過下癮

最肥個期晏就會叫2人餐 當晏就同晚餐

因為中學有個同學好鍾意唱
佢會突然間搭住人地膊頭就。。
Da

我都係
通常星期六晚叫，食淨留返星期日起身食

我真係可以兩三啖食哂

話說之前邊位巴打買過死海鹽，可唔可以TG 我
係邊買

2人餐 葡式雞皇飯 1湯1百事

我可以永遠笑著扮演你的配角

做咩呀
依排個個都噤灰

我叫有pizza 果個

灰呀 屌你老母

痛的速度一波一波於身體分佈

唱歌jer

Me係iherb買

我都係啊
Btw意式風情世界第一

有冇鋪？
之前好似話上網買？

用黎洗腳？

無 外國網黎 滿$470就順豐包郵

可以用黎當浴鹽浸浴放鬆下
或者濕疹/皮膚敏感果啲 有人話好有效
我呢幾個月有少少濕疹 用左一排無咩事了

千島海鮮

唔該哂，一陣上網睇下先

我屋企同呵都冇浴缸

前排有千島醬既都無得嗌

洗手盤

你也不必牽強再說愛我
反正我的靈魂已片片凋落

想問天問大地 或者是迷信問問宿命

咩原因冇得嗌

浸手

聽聞炭酸水浸某部位會變得好勁 有無人試過？

我鍾意茄醬

唔知啊
但過咗排又有返

其實我指兩三啖一件

用來抹自己架飛機

好似有人試過 但失敗

我有 過唔過黎浸？

我決意帶埋我啲野！

人隨便到那裡 願到個邊個處

我快快脆 臘埋曬啲野

全忘掉了那個 令我咁咁咁果個

Na na na na na na na na na na na

奴工 bye

youtube 有片睇，個日本人勁好笑

地球愈來愈危險 人世間愈來愈污染

是我趕不上大眾 還是我活在過去之中

仲未開工可以吹多兩嘴

又the pancakes

幾時等到女友出現

放棄所有 拋下所有 讓我漂流在安靜的夜夜空裡

食teaaaaaa

一陣要去聽個talk
仲要2個鐘
聽完真係準備收工

㩒電話

食喵嘢也？

我要與你硬碰 以爆烈嘅高速旋動

咪幾好
有野寫又唔洗做

好好聽

兩個icon簡直係畫龍點睛

本身都冇野做
琴日問個工程師攞左d application睇
跟住其實我都知自己睇唔明,係扮下野
攞埋位之後擺埋一邊做自己野
頭先佢問我睇成點
我:我有試過睇架,但睇唔明
佢:唔緊要,下星期一先慢慢攪

碌鳩會旋轉

今日啲叉燒好似樹皮咁

過去聽個19 TALK先

堂已走

又走

你有邊日唔走

就黎收warning架啦你

呢啲天氣會搞到好眼訓

好似涼咗

係凍

係越黎越涼，好似話今晚得15度

又要返學

早一兩個鐘邊到凍

搭緊巴士 有個人大叫：司機！黎緊個個站！
好似小巴叫有落咁

你係咪又坐批鬥座

點敢坐批鬥座

鬼婆堂 簽左名先走架

咁仲有咩位會見到

Heat tech ready?

無著

我上上層時聽到

我見到濕疹post有人用1:3噴手
硬係覺得會乸到仆街
唔知試唔試好 因為鹽應該會抽乾啲水份 但我係勁乾
我問過中醫 佢話可能唔岩我情況用

今日剩係著咗heat tech加件薄hoodies

著左u記T shirt+蛤乸衣+背心ok暖

齋諗都覺得優b好型棍

點夠你

打波果陣著得最好睇

未諗都已經覺得佢好型棍

米八型棍子

1630堂仲未出門口

已經㩒咗兩堂電話

背多fun

我有講我點著咩

優子人生贏家

人又無錢又無樓又無都人生贏家

但求你未淡忘往日舊情 我願默然帶著淚流 很想一生跟你走

人=改名巴
錢=改名巴比
樓=改名巴送仲要三層
咁都唔係人生贏家
我消失

認錯人？

好似係

我乜都冇 但我有一個真誠既心

Marked...

人生自古柒唔死

我心諗

隨便 今日灰到爆 唔爭在

95post組團去報記憶力訓練班啦

命不久矣 唔需要

咩事啊

我會消失 讓自己一個抑鬱

柏宇

包埋咪得 零仔冇錯

明明我屋企附近冇地鐵
但我每日都好反智咁走去搭地鐵

點解要咁做

行少d路但要轉車

為左學生優惠

傻啦
計埋轉車貴過巴士幾毫子

我有時為左吹海風 貴幾蚊走去搭船再轉車

去到目的地就得啦
方法有咩所謂

終於聽完個TALK

我岩岩起身落床
Miss me?

我發現自從地鐵轉左吊住個隻扶手之後
個個走哂去扶柱

廢青

好眼訓

Yes 廢青生活
所以我個人好廢 好冇用

聽下鳩歌都幾正

利申：我唔係幾鍾意陳詠謙d詞 呢首都算僅有佢寫而我唔skip既歌

沖涼啦

1730 先沖

3月去屯門醫院

why

終於返到

救命 打緊機 一路唔聽日本妹電話 佢自己禁密碼入黎

入黎做咩

搶我電腦用

轉場

圖呢

你係做咩hvac?

hvac 係咩

佢對筷子腳可以完全接埋

食咗佢未？

🍇🍇🍇🍇🍇🍇

冷氣

講錯 同佢食過飯未？

冇興趣

成日

係呀

真係有圖

好想食著條

放假返左香港咁耐 好想去食

寧願食炸雞薯條都唔食日本妹 佢好樣衰㗎？

可能唔大波，唔啱你地口味

小弟對女人興趣不大

真心唔大 得兩個掌頭

原來肛乳嘅意思就係肛>乳

我記得呢度有ching鐘意細既

咪佢上面個位

坐到成隻貓咁 送比巴打門J

早咗成個鐘放

架妹

架妹好極端 一係好靚一係好柒

唔係韓國咩

追post啦 佢自己話日本妹

佢上一頁話係架妹

嘉倩BB真係好靚

韓國都可以有日本妹既

趕唔走之餘仲叫左雞 還我電腦呀

Sor

呢家係咪唔可以有日本妹係韓國

好啦我原諒你

我要打機呀 冇天理呀 又話借電腦整文件 點解個mon會係仔嫁

韓巴你無視左我
點解你會揀讀外大

你除曬衫 佢見到就會走
或者唔走過夜

個廢老一個人霸兩個關愛座 睇唔過眼走左去 叫佢坐番埋去 比番個位我坐

Sorry呀 我見唔到
原因好複雜 我轉學入黎

佢見過啦

換上衫

邊間轉 方唔方做透露

建大轉外大

幾驚我識你

不過諗真啲我讀嗰陣一個香港男仔都冇

正

你又係外大呀？

不了 延大 之前嘅事喇

哦哦

好奇點解男仔會去嗰邊讀大學 想讀埋大學院？？

你地班友唔識野

佢知你唔鍾意女人所以先咁自出自入？

你去過韓國讀書㗎咩

巧想覺覺豬丫禾

冇同你講過咩

教教豬拉去(*≧ω≦)

巴打係咪gay

第一次聽

我係見步行步入左大學
我個人好冇目標

咁依家知啦

微波奴

上次張紙有韓文

讀左語學堂先？ 定本身有底 定直接international student admission
Sorry for太多問題

禾要出街食飯飯

唔係呀 佢唔知嫁 但我同佢最close
之前外面啲人話我鍾意男仔 佢靜靜雞背後話睇落似 但我係鍾意女仔

等9點等車

本身有微底 黎到讀一年就入U

有底都要讀一年
住緊下宿？

我同佢同另一個日本人係同年 又一齊讀左一年韓文 一開始黎到外國又冇朋友咁就熟左 三年啦

咁大個女係面前你唔鍾意？

真係第一次聽喎

偽毒 可恥

一定係gay

Coldplay真係好撚正
有冇人識聽

似係個女仔暗示緊巴打唔識做

一係個女仔好差

所以話微底
오피스텔

Yellow

巴打sir 因為身邊冇咩人係咁 多野問左

典解9點

有女入房
屌左先講

仲有好多
fix u, hymn for the weekend, scientist, up&up

以前有個日本讀書巴 叫藍井艾露 我有無記錯

因為約咗9點

果然係日本巴仲要係毒巴

等陣先 嗰女仔話巴打似鍾意男仔但其實鍾意女仔
姐係佢以為巴打係直 但其實巴打係基？

睇唔明

又多左幾頁

我冇所謂驚阻到其他巴絲炸

無聊寫字 發現自己就快唔識渣筆

輪都未輪到你阻啦

有個痴既都未出嚟

一dayoff就唔上水

唔洗講到咁白既......

我都睇唔明

邊個

佢啱啱上咗水

巴打講得依句 大家應該師父明白了啦

將軍唔識死字點寫

包？

佢無指名道姓 可以兜話講緊其他人

[/quote]
唔會唔歡迎嫁可

包仔唔會噤小氣囉

唔會唔歡迎嫁可[/quote]
有咩問題

同地盤啲人食咋

我好開明 唔好迷戀哥就夠了

x2

照下鏡先啦

奧仔

x3

嘩屌 竟然俾人嫌棄返轉頭

女都唔鍾意你啦 更何況仔

男人女人都唔要你

迷戀驚

你講咩話

講事實

好嬲

我地夾錢飛去韓國雞姦佢

好 決定了

有料

好

呵返 請你食雞雞

好彩我都算係一個師奶殺手

唔好呀 救命呀
15cm以下既話byebye

情趣用品鋪搵啲黑人size 應該唔難

人地當你係仔炸

同樣95 見到第一頁有個巴打話唔想對住同學 都幾有感觸
唔係話佢地唔好 而係有好多時真係懶去講野 為講而夾硬搵話題真係太辛苦 本身又無乜共同興趣 自然話題唔多
人愈大愈懶得出聲 唉
I'm a creep and a weirdo

韓巴好串

唔好 啲人太大

所以呢到歡迎你亂咁加把嘴 唔好人身攻擊個啲就得架啦

叫做熟左少少嘛

因為人地有女入佢房 你無

Sorry

而家你揀咩

其實都係入面搵個爐取下暖
咁大個人都知現實係要面對

大把靚女朋友 要唔要介紹比你

救我呀

我個gym房都有好多女 自己黎識

連KY都唔用 硬爆

優b你又笑埋一份

要細波波

0仔用來做1都得

俾啲大優佬識曬 我都係摺埋一二邊

你開gym房？

呢位兄台 都話此0不同彼0

聽到都痛

社交就係咁 成日帶假面具對住人 所以識到真心frd要好好珍惜

雞黎嫁 貪人大隻先痴埋去

成個post除左我之外所有巴都係Gay巴

我呢世只喜歡女人

再痛啲都仲有

痴線佬都會話自己正常

好變態呀

此地無銀

如果你話d咩客人永遠是對的 就算佢錯都要笑住同返佢道歉 姐係職場上既野我都理解
但仲係求學時期就要咁樣對人 唉真係好壓抑

95痴線巴絲

你笑什麼 是咪想試

誰輕輕叫換我
me正氣正直既人

日本妹都係95

唔識日文 英文勁差 溝通不能

叫佢申請ac入黎

佢想學英文

有樣未

停哂

買緊六合彩

尋晚我戶口得返30蚊
今朝起身有90蚊

冇啦

去食上海野

今晚唔知食乜好

上海婆婆？

我無講你架

下晝約左仔仔
不過返左屋企幾個鐘啦 岩岩訓醒 流埋口水

零仔乖

咁唔洗同佢地fd嘅 想搵有共同興趣嘅人有好多途徑 啲同學咪停留係同學嘅關係囉 反正grad咗就各散東西

我都冇呀

重色輕友

婆婆下海？

小店

重口味

又訓

PK啦落堂冇人同我食飯

我黎

COME

有定冇你心知肚明啦

我冇呀 我冇呀

包夫

Hall can等 不見不散

點呀將軍

聽聞你啱啱先起身咋喎

你話冇咪冇

無呀

講得後面個句

趕緊過去

驚你等得耐走左去嘛

用昨天推算未來 明年都不會被愛

有無聽過I'm the man who can't be moved

歡樂今宵 虛無飄渺
再沒餘地繼續纏繞

冇喎

趕唔走日本妹 還我電腦

斷電流

嘩屌 夠仆街呀

抆插蘇

My hall can oj?

真係冇人食飯

包b嚟緊啦 等陣啦

依兩日公司好忙啊 依家先搭車返屋企

咩叫oj

行緊落紅磡

Orange juice

咁咪充實 返去抖下啦

👿

啦啦啦

😪

岩岩先係紅磡上西鐵

Emoji

(っ´ω`c)

點解落雨呀
想做fyp呀

落雨原來除左唔可以炒蛋仲唔可以做fyp

又學到野

好飽

尋日先唱完

好眼訓仲要返埋星期六半日

時間都去哪兒了

寫字個到

隔黎對情侶好嘈
細聲講大聲笑
抱黎抱去

咩符黎

到囉

到 字

出發去學車
自信心爆棚

我跳返入地鐵站先

不如等我返到屋企先
15分鐘就可以

好肚餓

你信唔過我？

啱呀

學9點

揸車果陣連我自己都信唔過

琴晚又買咩黎

今次我一次合格，肥佬咩都得

唔知食乜

咁我聽日就可以平安無事咁返工

知食乜但未夠鐘

祖記2.25 100%既波

你地有賭波？

姐係合格/肥佬都乜都得

提議下

好簡單 4支果汁

拉麵

咪又係走數 上次已證明

聽日幾點

係日本食完之後就無係香港食過

好耐冇食拉麵之前會周圍搵拉麵食

沉迷賭博 富可敵國

幾時
包仔無比佢朋友電話我

聽日你又話要返工

同ex 一齊就無賭到依家

me2

上次又話包夫無小氣簿 有就咩都得 show完出黎到而家都未找自助餐數

問下姐

人地真係窮撚價，有炒飯有拉麵
香港就貴到仆街 但都有好食既

合格都無人出

係咩，唔係電話咩

咪係

me除左少賭外唔煙唔酒

打包比你

你出嚟咪請你
但我咩都唔食得，睇住你食

意大利毛毛

me依家淨係飲酒同買六合彩

我記得有啲自助餐好似二千蚊一位

我連六合彩都不了

除左8000萬1億果啲

噤貴

我連六合彩都好少買 讀緊書個陣有時叫屋企人買 到而家最多都係中兩個半字

我見今日4千幾萬先買渣

又出街食

4000萬不了

我發現我生活真係好悶

好彩出到mk冇雨返港島食

我都係

包夫一定好有錢，成日食西人餐

mk 仔

都話有改名既包 係唔同啲

毛毛係偽西餐

其實呢d個個都搏老命
成日幾注中
隨時2-3千萬成日獨中仲多錢
不過 首先要中

出mk度野做fyp咋

買買埋埋果堆廿蚊紙都夠生活啦

加多幾蚊買老麥餐

買波贏d錢通常輸返係6合彩

包夫幾時包養我
每個月俾2舊我賭就得
贏左俾返你

冇錢包你

十次有九次都係食呢個

朋友試過加加埋埋嬴一兩萬，之後輸淨5千再上返一萬就收手
佢依家長期有賭
點解人地可以噤勁

你食西餐喎

幾十蚊既西餐咋喎

搭巴士隔離位有條女坐埋黎
電話屌緊條仔 爛口過我

一定好mk

高登賭波post有人靠賭波交鋪頭租

屌你老味 應該立法禁止啲又肥又un腳既撚屌唔可以坐巴士
或者比雙倍錢買2個位
次次都要我出聲先停 停左幾個字又un
你老味真係唔發火就當我毒撚

但好似幾靚女

頂住前面果啲先仆街

黃大仙？

果啲你頂返佢就得 或者郁身郁勢 成張櫈郁佢就縮腳

夠食幾餐m記

藍田？

原來有得破佢技
成日唔咁出聲怕比人打

前日搭小巴
有個c9打橫坐 腳放走廊
個背囊頂住我

係雞呀，托海
究竟係愛呀哈利出處係邊?

有冇人來找我

依啲又係on9

懂不懂post link

唔係"呢邊呀托海"咩

唔係啦
係腦細up 左好多新規矩
I'm just a small potato

有冇食過蕃薯包 好食喔

屌，頭先爭啲錫咗落個港女到

勁好食

今日去左kt分店脫毛 其實員工係咪有得任脫

唔係一次就無哂既咩
睇廣告講

咁我呢啲肥婑柒毒撚唔洗返屋企
可以瞓街了

變態佬啊

邊有咁多毛脫

點解只係爭d咁可惜

屌，今日勁黑仔，撞到公司呀sir,望一望佢急急腳走人

屌出得mk唔記得買埋game

條女西面加港女，送都唔要

兩個都錯

mk jai

睇下師父到未先

油塘巴絲請迴避

買咩

咁應該你冇俾佢錫到咁好彩

因為你放我飛機咋

毒撚去追動漫 再見

機戰 唔知有貨未

做乜唔去中環搵絲打

好想玩哈利波特

邊套

玩？

咁邊到？

KT 如何啊感覺ok 嗎？
員工會用錢買course （你信嗎？）

做完會生嫁 係小D無咁粗

一啲你地唔會接觸既國產動漫

唔話你知

信廣告一成

因為我係巴打
其實脫黎脫去都係果啲位

係囉 轉過黎啦

其實有冇一次性脫毛

我覺得好乾淨好舒服
人工好嗎

師父未到

無 但激光幾次之後就無再生 光脫脫

人工。。。。 有改善空間

過海車費貴 不過之前去中環某美容院 撞到黑鮑嬌

一定係覺得同你同一架車太危險所以唔黎

呢啲位？

大家小心

退避！ 退避！

依個位都脫？

PC Game好鬼好玩

有嫁咩

過左對面海安全

至弊就係未 又要夾group project...唉

話我知你叫咩名 我立即叫分店經理加你50%人工

有玩過 不過好多版本

我唔知有隻哈利game

幫條友share下
平手巴打幫我做證人

有 可以經歷晒成個故事 有魁地奇 學魔法 仲有得學院制

咩證人

冇呀
條友成日話冇人幫佢share

追完動漫返黎啦啦啦

佢好似留咗係高登

夾pj都係傾pj嘢姐 平時大家可以無交流

又凍又大風又落雨，師父到未

竟然！有冇say hi 佢真人正唔正

有無睇過教車師傅係人生贏家嗰個post 佢地根本唔休做

都唔係遲到呀

仲未到

叫Apple

咁人地同牙租關係好......

一日來回$30

未

飛機味濃

好名！但你講大話到時無人工加唔好賴我喎

中環仲要食飯貴

求其whatsapp一句唔得閒嚟唔到就。。。

教車師父係咁架啦

小二 花生

你咪小二囉 我包花生呢？

我係小三

蝗語

操TSA卷啦

廿二歲都黎緊仲讀緊小三

做完啦 我係上面畫咗隻龜

一定加到啦 下個月睇下先

小三係我個名嚟㗎

笑左

自從我個ac得番7毫子就冇賭了

貴得黎 唔好食
肉 全部都係肉

個間係中環返pt日日都南記/筷子記

如果無記得同我講 我炒鬼咗條友升你做經理

渣架

自己帶好過啦

南記同筷子記都好正喎

中環返咩pt？lkf返pt?

我唔鍾意出街食 有得揀都好少食出面

唔係
雪糕舖

7毫變1.4 1.4變2.8 變下 變下就有幾百萬

我試過有1晚Total買左400$
第2朝收返401$
玩成晚贏得1蚊

首先要受7毫玩

好過輸

奧Ching可唔可以帶我10蚊上100

我做莊 賭咩賠咩

最低投注額$10

六合彩都買唔到

你依家無返pt？

賭j

無啦 今個sem 讀緊6科好多野做

你有J咩

本身個晚諗住上4位數架

All in?

我一個sem兩科

得既話我發左達了

諗下諗下就無架啦

乜黎？

南記都唔識

個陣好似有6舊係戶口

有錢人唔食呢d野呀

飛機包

Sor囉

兩間都唔識

第888個回覆上水 你今鋪應該發過豬頭

我兩間都無食過

Me too

我都係窮人唔會明

哇b幾時帶我去見識下d貴野

原來樓豬個no.會黃色
一直留意唔到

其實兩間係食咩

奧b想食咩

唉屌 我平時食果啲都唔撚係人食嘅

好似係粉麵嗰啲

係神食嘅 男神梗係唔食人嘢啦

很黃很暴力

下個post係第40個post

NIKE THERMA LEBRON
又幾靚

睇你頭啦我點識d貴野

神係咪食香

厲害吧

我都係睇改名巴頭 佢平時成日爭埋單

你睇西遊記封神榜依啲都知神食開好嘢啦

Subway m記 大快活 大家樂

食開半島定四季

冇經理 副店長啦就

M記

雲桂香

個頭劇痛。。。。

你啱啱過試用期無耐就升你咁多級 我怕啲人唔服喎
除非。。。。。。

除非⋯⋯

係就好

唔靚咩

南記好似得港島區有開分店
食米線啊魚蛋啊春卷果D
我覺得有D油

筷子記好抵食 雞雞翼神正

🖕🏻🙄🖕🏻

要賀一賀佢

食緊炒面王
罪惡感

依啲衫好蝦體形 你體形唔靚就

你搵埋改名c一齊食

買3XL
體形無視

d食送好好食

放飛機

等50先賀啦

我至少知黃埔有間囉

雞雞 翼

你走左喎 話明不見不散

7仔做緊5蚊又要入貨

到時食自助餐

冇走
hall can今日又high table 趕我走

有次 試過特登去灣仔 買譚仔 同漁川
你明唔明

我身唔夠長 著唔起

雞翼翼

咁平！

咁天橋入口等囉

翼雞雞

雞翼雞

曾經我都係晚晚炒麵王做晚餐

人既身體有一部份 有啲人就硬綁綁 有啲人就軟賴賴 大人就長啲 細路就短啲 漢人就少毛啲 西方人就多毛啲 係咩
搵人答

翼雞翼

都唔見你

鬍鬚？

細路有鬍鬚

細路

東海堂個芒果流心又幾好食

眉毛？

羽毛

眉毛會硬

人喎

做咩咁dry

胸？

點樣諗出黎

咁你滋潤下我

笑咗

人都有羽毛

手臂

行緊黎啦 半島豪庭附近 就到

笑到差啲芹親

唔信你呀嬲

胸唔啱咩

胸都有分大細長短 胸毛同乳毛

乳毛 羽毛

點長d

算數 以後唔同你食了

做乜無啦啦講到咁長遠
咁又唔好

啱咗？

哽 not 芹

落雨無帶遮 點返屋企好？

而逐寸逐寸 歷盡萬辛找不到樂園

冇一個返屋企全程有瓦遮頭既path咩

已經好少揸筆寫字

無

好少寫中文

啱呀 所以間唔中寫下都好既

橙
我只要落到地鐵站就安全

又寫字

寫故啦

比改名絲搞到好想寫
因為細個有個夢想係啲字要好似我老豆寫果啲咁好睇

轉頭轉頭

我都係搭mtr 但一出站就仆街

葵葵葵式故仔？

po你老豆出黎睇過

仆街點解你會知
不過仲未諗到個細路會發生咩事